PLTR YES

Palantir Technologies Inc.()成立於2003年，總部位於美國科羅拉多州丹佛，為美國情報界建立及部署軟體平台，藉以輔助反制恐怖主義調查及和行動。公司提供的Palantir Gotham為一個軟體平台，供政府防衛及情報部門使用，允許使用者可識別隱藏在資料集深處的模型，涵蓋訊號情報來源至機密情報員的報告，並簡化分析員及操作使用者間的换手，幫助操作者計劃及執行平台內已認定威脅的真實反應。公司亦提供Palantir Foundry，透過其數據建立中央操作系統藉以改變組織營運方式的平台；並允許個人使用者在一個位置整合及分析其所需的數據。

最後上車機會

靜啦

下個Tesla

今晚30

俾儘 28.50 横行

佢會超越你想像
跟本唔正常

DEMO DAY 點睇

可能收市會倒跌呢

早排 26.40 走晒啦

轉個頭 27 再入囉

等35

加左倉

28

Come on

坐咗一星期今次終於真突破

似要突破

起好禱文初稿未
下隻信仰股

我一個月

買咗咁耐終於生性

無啦啦點解突破 有咩消息？

No my covered call

Demo day唔覺會有咩驚喜
不過機構已經吸咗幾個月貨

11月嗰時15.35入過幾日18.06走咗
今次我決定sh

SH到2046

將d gme 轉晒 pltr call 先

30未

似喺28度妹

慢慢上更健康

呢隻野係咁上下

睇佢嗰髮形就知值得買

29未

之前16入左 18放左
再30高追 溝貨到27 幾大都sh呢鋪

總之 demo 之後就見真章

下個禮拜二晚有戲睇

仲有11/2財報

同你一樣1inch同pltr都有買

有眼光 一齊贏大錢
btw pltr 睇嚟要直上$30

希望1inch上埋10

含哂
28走哂

妹左兩個月終於

我重注1inch 繼續sh
PLTR頭先差0.01就$30

目標幾多

前幾日以為你信仰唔夠放左應該係平成巴放哂，我stake哂，冇得panic sell

後悔信仰唔夠冇喺1.4再入

妹左咁耐終於上番30
起碼睇demo day 財報先放

恥笑

平成巴應該都hold緊
我都繼續stake緊 冇$8-10唔考慮放啦
繼續賺下幣先
希望BTC生生性性

晏啲btc po傾費事騎劫

睇好佢中長線 護城河深 有政府打底

唔洗驚喜架 機構20幾蚊入曬貨 最少睇到35

連登有Post 要出貨了

demo day

利申：小量貨響手。

Pls do

Gonna shoot the moon after demo day 🚀🚀

今日breakout 係技術性定有消息？

wsb

32

訓醒打開手機見pltr上到32，忍唔住yeah 左出來

坐穩下weeel爆上40

今日有咩原因爆升既？？

我都係 諗住佢最盡30

唔會30咁低啦 但佢一日由25上32係有d癲

屌出聲

類似微信雞咁炒起

strong hold

妖股嚟
等50

似係

D call升左1000倍

100倍

今晚再嚟？

9張$50 leap

慢慢妹緊
唔通聽日先爆

想回少少加倉都無位

俾多啲力
PLTR PLTR PLTR

nndm睇落醒精啲
利申：揸緊pltr，信念

今晚40

YOLO

咁升法聽日deom day完跌到幾多

只升不跌

一路升到ER

Apps 已del

唔聽日放啲等佢回再入？？

demo day完仲有er, 起碼hold到er前喇

37

升幅已完 最後逃生門已開

Ok

等睇$50

認真我睇100

今年真係上100都唔奇
反正美股都cls

Demo day上50

34走左

幾好

第一次40

45落40快到